［薩莉亞］墨汁

有冇人食完 大便變黑色....

屎唔係黑色唔通黃色

屎唔係黃色唔通藍色

下 我食完之後柯彩虹㗎喎

你食完菜D屎會唔會綠色？
食完橙D屎會唔會橙色？

冇圖你話彩色都得

屎唔係藍色唔通紅色

屙黑屎可能係胃癌,小心

Show Blocked User - 身分證